[集思廣益] 運動停滯期我見

學我偶像攬炒巴咁講 街頭/議會/國際戰線缺一不可

街頭抗爭
相信大家都認同一樣野 宜家街頭抗爭既空間真係好有限
就算最和理非既遊行/集會/築人鏈都唔會做到
一日有限聚令 我地呢世都唔會有不反
甚至無限聚令 港共都唔會批

議會抗爭
港共已經驚閪 取消選舉 DQ初選勝出參選人
港共仲諗到新招打散民意內部分化 被委任VS杯葛
基本上宜家得21個民主派議員 睇唔到有咩出路

國際戰線
睇唔少連登POST都講過 議會+街頭 就係比子彈做國際游說
多謝手足過往係街頭抗爭既付出 我地引來國安法 引來天下圍攻港共
至少 美/英/加/澳/日/印度/歐盟都關注香港問題
至少宜家德國肥西都態度轉硬 (我對佢無期望)
似乎宜家我地唯有等國際有更強硬既野可以做

講左咁多野 其實我無答案可以點做 諗到的話我就唔洗係到出POST
但可以拋下磚 大家集思 我相信香港人抗爭創意度係世界之冠
至少白俄/加泰都參考下我地做法
1 繼續支持黃色經濟圈 (係好廢 但好多人都會忍唔住食美心/藍店)
2 唔該你地唔好繼續係IG/FB好嬲好嬲好嬲 咁樣只係同溫層打飛機
唔該你地開Twitter做任務 國際戰線係肯國際戰線做

跟住我就諗唔到 但如果國際戰線重要 再次國際頭條登報點睇?

以下唔該擺係我地生活入面 有時間就做 唔好忘記默默為我地付出既手足
1. 旁聽師/送車師/遮陣師
2. 寫信比手足

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

推

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

push

少年，十連會令你失去推ｐｏ能力的。

岩岩甩P 唔識規矩